高院頒令禁起警底 「老豆搵仔」稱不刪警員資料：禁制令真係驚條鐵

高等法院今午（25日）批出臨時禁制令，禁止公眾披露警員及其家人的個人資料，包括其職銜、出生日期、facebook名稱等。連月發布大量警務人員與家屬資料的Telegram頻道「老豆搵仔」，管理員（@tanakayotsuba）回覆本報查詢稱，不會刪除警員資料或頻道。

自法庭頒布臨時禁制令後，「老豆搵仔」仍持續更新警員資料，有管理員在頻道中表示「禁制令真係驚條鐵」。

「老豆搵仔」7月7日成立，數月來不斷發布警務人員資料及相片，警務人員的個人資料不斷更新，包括姓名、警員編號、電話號碼、地址、身分證、伴侶及其他家人的資料等。頻道亦提供「報料」表格供其他用戶私下向頻道管理員提供資訊。

老豆搵仔

紅底法官list,全部紅到出哂面雙重標準
歡迎補充:
-潘兆初 (高等法院署理首席法官)
-彭寶琴 (高等法院)
-楊振權 (高等法院)
-周家明 (高等法院)
-區慶祥 (高等法院)
-陳慶偉 (高等法院)
-陳碧僑 (裁判官)
-杜浩成 (裁判官)
-嚴舜儀 (裁判官)

係咪想老豆搵法官

要禁既話一早申請左啦
洗撚爆左七百幾隻狗先禁咩
擺明方便搵公安武警落黎維穩而唔比你地起到啦

Shall 俾朋友睇都犯法？

最好補埋有咩經典黐線判例

禁制令： 禁止警察故意遮蔽編號及不出示委任證

家人？咁朋友包唔包？

幫阿蛇打格仔啦

老豆老豆

驚你有牙？收皮啦 盧偉聰 鄧炳强

法例從來都係比綿羊跟從，惡人真係Who fucking care

法官都係人地仔女

26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

唔講咁多 老豆搵仔好波

咁樣就會太長冇人留意個list架啦

我係震中個朋友嚟㗎喎
Share佢cosplay kamen rider都唔得？

有冇人識backup老豆搵仔 channel做檔案?

阿SIR光明正大, 好驚比人查咩

禁制令係公開，
群組要加入先睇到唔屬於
不過宜家講法律係晒氣

之前有單幼稚園老師打細路
原來屋企又係狗

好雷

快d 拉人啦 mon po 狗

整定backup channel先呀

果班狗官快啲封網啦
科技金融業等住攬炒

老豆搵仔係時間要擴大

全部外國撚驚閪咩

Stand with 老豆搵仔

你已經犯左禁制令

尋親無罪 團聚有理

Admin好波

ADMIN唔好係香港呀
老豆搵仔一定要你地繼續

唔知人權法案名單內有冇份呢？

個個都身處外國
驚條鐵咩

只黑警仲有一個朋友都會有人爆，阻唔到

除非冇曬朋友

咪係

禁制令好似去到8號

stand with老豆搵仔

老頭搵仔

G持

mon post狗搵左國際刑驚做野未呀

Standwith老豆搵仔

respect

禁埋d on9野 仲話高院
政府有錯 高院有錯 政權有錯
市民不依好正常 唔係你話咩我就要跟
咁樣唔叫法治社會 你而家係人治緊

高院呢條禁令 同蒙面法
都係來至無管治基礎既政府 盲保警察
加上唔合理法官帶有政治考量既判決

我睬你有味啦

lm sin

你講錯左
係開始比人搵到所以先禁
落黎維穩就一早已經有

老豆搵仔啲admin全部都係外國真係驚條鐵咩

btw老豆真係好型

人地就係全部係外國，驚香港警狗條毛咩

你已被捕

有無方法做埋何妖

唔知quote咗會唔會有執達吏上嚟

法官禁制令唔包

法官連春袋都唔知係乜，咁blockchain係乜都唔知喇。

咁連登加密算唔算公開

Stand with老豆搵仔

In 老豆，we trust

班仆街狗 到今時今日都仲有仆街政府保

真係天冇理

老豆搵仔好波

光復香港 時代革命🇭🇰

Btw 就算係香港人都驚條鐵

上得豬咀去前線都未怕怕你條毛

Push

開個post講再貼link

驚閪咩

政苦：奉行屬地原則🇺🇸

笑爆嘴

呢班契弟去大灣區移民啦

跟立反蒙面法效果一樣

#standwith老豆搵仔
整個data base

明報曲線宣傳

推

有咩證明到係警察

傻鳩人地係外國

自古以來，搞革命都係靠海內海外裏應外合

咁驚咪唔好做狗

你唔同人講嗰隻係狗，我點知啫，你講佢係狗咪唔會去公開佢啲資料

老豆搵仔成班都係替身使者
尋晚先用完天堂之門

popo onl99

好波

老豆搵仔全部都係海外撚
驚你有閪毛咩

送撚哂班撚樣去支那

禁制令同一秒立法有咩分別...

How much they getting paid for this?

夠膽咪跨境執法，出國拉人

不過香港狗隊搵唔搵到人都成問題，智力咁撚低

全力G持

自古以來
每個王朝興亡
都係有軍隊參與

Pish

溫馨尋親頻道點解要驚？

宜家d法院變晒質

政治大過法律

Fight for freedom. Stand with老豆搵仔

驚就一早做咗嘢求其搵捉人求其控罪啦

之前老豆搵仔admin有po過相
遍佈世界各地 美英日法德度度都有

新戰線，老豆揾紅官

Stand with 老豆揾仔

sor㩒錯

何妖仔女易搵啦
個女好似本身都讀緊暴大

以胸襲警你記得邊個啦

人地係外國洗乜守你香港令？

向身邊長者宣傳下中國嘅強大
不要再做井底之港了

支持 理解 尊重 不畏白色恐怖 正義必得申張

standwith老豆搵仔
含撚啦三萬賤種狗

全部係外國有本事就查

驚條毛咩
香港人 反抗

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

法律題: 當一條法律喺社會上冇認受性，市民唔去遵守既時候，咁呢條法律仲有冇用

利申返先 唔支持違法

驚條鐵

屌，成班警狗衝出黎柒，又係佢地自post自貼

屌你

admin 外國撚黎

驚撚魔

支持

陳雲同連登cc大台都表示老豆搵仔係共匪

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

黑警玩撚曬 屌你地老母

咁堅

高院都甘多紅底
終審呢？

白撚痴

公然犯法真。烈士

14年最撚經典胸部襲警判入罪，坐左唔知幾多個月。個女仔個樣仲好記得，佢俾狗打到成面都係血

新channel

人地唔係香港你咬佢?

大家睇還睇 得閒幫手backup
唔知俄佬信唔信得過

所有學校最好就刪除所有狗仔狗女嘅相呀名呀嗰啲~

搵仔無罪 尋親有理

rest in pieces....

第幾集！想睇

standwith老豆搵仔

補貼返

擁

想識下啲狗仔又唔得

老豆搵官（紅底）

send 俾gphone

識多朋友呀嘛

ho ball

其實有冇人放咗上blockchain?
除咗7月果次

係時候搵案例入名單

人地明顯住外國啦, 驚你條鐵咩
咁多個月想拉都拉唔到, 禁制令真係會怕你? 港共狗官都冇腦既

啱呀，冇民意基礎加上冇過過立法會嘅根本唔需要理。你政府話係就係呀，騎劫埋法院就以為d人會守呢條垃圾法例呀？

你地香港政府同個司法制度依家已經誠信破晒產喇，市民使撚聽你呢d零公信力嘅人指指點點咩，有本事你未塔囉，都濕鳩嘅

召喚G PHONE
美國list

搵齊就加埋入制裁名單喇
估唔到呢班法官咁樣作賤自己嘅人格

型到爆

交比美帝

國際軍事法庭所需嘅罪證嚟.可以SEND 比Solomon Yue, 老美出手打柒香港衙門法庭嘅禁止令.

admin 響外國，吹咩

話佢地仔女可愛都唔比

其實係驚貴利佬追黑警欠債

出多條禁制令禁止搵法官

雷你老母

講下案例都唔得？

又有bug

自己要小心

佢實知捉唔到「老豆搵仔」架，只係舖排下一步禁tg 姐

柒頭黑警專做柒事🤭

老豆搵仔世界第一

老豆搵仔,天經地義

搵仔都唔比

In老豆搵仔we trust

要廣傳佢地事蹟比多啲香港人知喇 仲要比埋美國人知添
因為美國講明有份去侵蝕香港民主、自由嘅人都應該要制裁
公道自在人心 行得正企得正 係公平公正嘅法官點會驚

佢拉到先算啦

正弱智
執法者都唔守法仲學人講乜撚野法律
呢加革命啊
你估有人會驚呢d小動作咩傻鳩

我見到公廁好多黑警資料

十卜

老豆搵仔：哦 咁跟住呢？

禁制令?禁到未?

10.26遮打 10.27尖沙咀

11.24留港投票

standwith

又宣傳

有冇人起晒佢地全家底

邊度搵執達吏執行禁令?
網上公開已有資料 驚閪咩

表揚你D警察大棍大棍咁打市民唔得咩?

Mon po狗
留意下你身邊d狗狗好過啦

職位都唔講得
以後記者會都唔撚好出rank

老豆搵仔果班admin好似係外國住，所以真係驚條鐵

送佢地上大灣區

你地揾下邊個內鬼爆晒黑警啲料出黎仲好啦

人在外國，有咩驚 最多咪唔返香港

到左今時今日，仲以為會有人驚？

麻包袋佢老母臭閪

唔算

26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會
31/10(Thu)： 7點太子還我831真相，7點3維園至蘭桂坊面具蒙面抗惡法
2/11(Sat)： 3點維園求援國際堅守自治集會
3/11(Sun)： 2點維園反公安惡法流水式集會

原本個差佬俾人放左上公海 、 點都放工 出入都有d 防範意識 黎緊

係時候要Backup了

adore咗咁耐 幾時先肯麻包袋

721 831 101

你present唔到張令俾人睇係冇效除非政府登哂全地球報紙啦

係嘅話我希望快啲
要攬炒就要逼香港人同國際正式面對現實
唔好再呃自己話咩有險可守

推

等佢含家世世代代共享大灣區集中營再教育

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

培道學生被政治施壓 可能將被奶共校長告

18區黃店Bot

哂尻氣
香港禁制令係境外同廢紙一樣
老豆搵仔一早已經話係外國巴打搞

推到美國制裁

啱, 其實張舉能上埋終院之後, 高等法院已經係全面淪陷哂

萬歲

我要睇到老豆搵仔編號#A30000既一日

如果係香港人做admin,黑警一早拉左啦
去宇宙法庭申請禁制令囉，弱智仔

必須要煲大佢, 高院已經淪陷咗

搵紅底可以

報紙係咪唔可以出大灣軍嘅相同明同職級

人地住外國,你班豬閪黑警咁把炮跨國執法囉

推到gphone見到

admin 喺外國唔驚

不過喺fb 講就會奶嘢

香港係咪得返沈智慧係好法官

如果個database放係外國禁唔禁到

過去英國捉人呀笨

得，世界屬於香港咪得

賣港法官
要求制裁

有d野越禁越會做
d狗真係唔識

頒令黑警同班家屬剷撚哂社交媒體咪冇人起到囉
班垃圾越做越多只會令香港人更討厭

lm

五大訴求！缺一不可！

我覺得嚴重侵犯人權

電視台直播時show埋班狗畜既名同職位算唔算犯法 我講緊cctcv

老公搵仔真係夠哂勁抽

In老竇搵仔 We trust

會唔會出老豆搵法官系列？

如果blockchain左可以點del?

狗隊招聘係咪寫: 無親朋戚友及天煞孤星者優先考慮？
人哋啲u grad高薪加福利駐外工作，離鄉別井都要考慮吓Take唔Take Offer放棄朋友同家庭時間。
相反25K 就可以買斷個人社交圈子，每逢拜年、食飯、聚會，不斷比親戚朋友暗地裡鞭屍笑尻毅進仔廿尻幾年。
Condom仔果然係Condom仔，賤過地底泥

好撚勇

Daddy呀！有人蝦我呀

你地
割得好

係咯 依家玩緊司法機關擅自立法 仲學人話法治社會

咁掉翻轉諗 咁起到嘅係公安 係咪姐係唔違反禁制令？

可唔可以用個腦諗下 d狗要點先執行到呢條禁令?
蒙面法又好 呢條又好
根本就實行唔到 整條咁既例有咩用
只會俾人恥笑完再恥笑

其實香港法院濫發搜查令針對異見人士唔係第一日,十年前已經好離譜

我估佢最怕比人知道佢借number比公安

幫阿蛇蒙面啦

推爆佢

其實要 而家啲紅底法官根本違反法治精神

點解D狗可以咁on9估D admin 係香港?

人在外國真係驚條鐵

老豆搵仔admin係咪全部喺外國？

好奇quote你quote佢會唔會犯

洗撚呀 依D時候梗係搵戰狼

好似係台灣 林鄭月娥咁勁
快啲去拉
唔知係派人過去定點呢

咁海外華人真係要大大力起啲狗底先得

咩地方都有。世界各地

For the interest of Magnisky Act and Democracy Act

大家都唔好辜負老豆搵仔嘅心血 好好利用佢地辛辛苦苦搵返嚟嘅料

下一站，法院

屌你老母雙重標準

其他被起底既點計

一早就應該伏擊呢堆狗官啦

五大要求
缺一不可

We united
We avenges
We don’t forget
We can’t forget

Stand with Hong Kong
Fight for freedom

要有 gphone

On9 十幾年前高登夠成日有人被起底 你唔撚出黎話禁起底
當班狗皇帝咁 遲下直接立法做狗嘅強姦殺人都冇罪啦

一陣又捉蟲入屎忽 引來反彈搞到d人upload去無法delete嘅地方咪仲柒?

其實毅X仔咁出法得唔得呢？

push

1.每人買支marker/噴漆
2.follow老豆搵仔
3.喺街上面搵到當眼空白位置
4.等附近無人
5.？？？？？
6.搞掂

區塊鏈

同你講個笑話
香港法治

見倒呢句野我諗佢地驚到連屎都瀨埋出黎

佢個女黃絲黎咪搞人

應該都會, 今次仆街了

之前唔做野係因為我地覺得法律仲係公平公正 但而家明顯唔係

仆街黑警 支共政府

要驚都係班狗驚先啦原本班狗仔狗女番學都重可以扮老豆老母係消防員，宜家番到學校啲相全部打曬格，點名字自己個名冇左得個冧巴上堂老師重要叫，呀幾多幾多號，你以後工作紙唔使寫名啦

警察散仔美國制裁張list， 唔及紅底法官入去張list咁震撼

popo 好人好姐怕咩?

屌你老味你嚇鬼就得啫，全部admin外國人，班黑警係有辦法的話一早爆左門屈CP 啦駛鳩玩禁制令咩，成個政府都弱鳩智

老豆搵仔？

香港警察有FBI係裡面架

D資料係黑換黑
何來有起

佢地FBI黎架嘛

love u

Stand with daddy

借位
[堅行動post][求三連]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月26號

支持老豆

煲大佢

#Standwith老豆搵仔

推到班友比所羅門知

好波
做好資訊保安，驚條鐵

實出左禁制令, 姐係警員唔會比人起底。

咁我地係咪可以申請禁制令叫佢地出示委任證同警犬號碼?

型

點解你段野押韻又有節奏感
rap到出黎架喎

何妖一早起撚左

啲名都好熟悉

認真有冇人識點擺資料上blockchain?
想學下野

好撚勁真係

點解何妖仲咁撚惡?

因為冇人做野

本來就犯私隱條例，多個禁制令其實多餘

HELP PUSHING

梗係啦, 全部紅到發黑, 戲都唔做

唔可以得我地知道 推去熱門

交俾美國

佢地只係識奶共

之前幾百個警狗啲資料俾人放上虛擬貨幣區塊鏈，永久不能刪除單野，拉左人未？

true

【尊重法庭】高院頒臨時令禁對警員及家屬起底 - 如何免墮法網

因應禁制令，大家應該立即
一，找出身邊親朋戚友有沒有配偶父母兄弟姊妹子女是popo；
二，如有，找出你FB，IG，weibo…有沒有這個親友的相；
三，如有，立即幫佢打格仔，或者索性delete；
四，當取得其人同意後，可以post原相，但要在post內聲明已取得其人同意，以及警告其他人，除非取得當事人同意，不可share, like, forward etc，以免觸犯禁制令。
尊重警察，嚴禁藐視法庭，後果自負。

老豆搵仔管理員均為外國公民
呼籲特區政府切勿干涉外國內政
對他國內政說三道四